而家嘅司法制度到底可否制裁警隊？

有冇法律高手解答

眼見一直係示威者被控告，但警察嘅挑釁、亂打行為等等，有冇得告？

無法無天

聽過未

無法無天

有冇得告成個香港特區政府同HKPF

盧偉聰就快成立軍政府

無

在非拘捕的情況下鎖上手扣是襲擊和非法禁錮

你覺得告得入？

政府包庇班狗啊，

已經係啦 佢大權過林鄭啦已經

我要投訴

答案：其實係有得告的，單係無委任證已經係冒警
事實：成個政府都係腐敗的

人地要做大灣區一哥啊

冇
無論ICAC 監警會 警民關係 etc. 警察權力全部大過佢地

幫佢宣傳下

和尚擔庶

DoJ唔會理
刑事自己查自己

民事，但極煩，成本極高

利申：做呢行

原來平起平坐
大家明啦

唔止唔會理，仲可能代表埋Def

所以627班飯民call曬雞凈係走去投訴違反警察通例，
冒警呢啲就拖到2046

去邊到告 當你告得入 邊個去拉人

希望世界會還我人權

話左應該搵馬道立表態架啦

送埋香港法例葬未為晚也

有就唔會大撚晒咁啦

即係現在已經的行政、立法、司法制度無辦法互相制衡，係咪應該要推翻這個敗壞的政權/更大的勢力？

Sure
香港最大粒
警署最大粒
律政署最大
都互相包疵
黑暗到

無法無天 香港將會越黎越黑暗

要大家揭開佢地d罪証黎 告尻佢地上法庭

警監會廢架

冇

只可以民事索償警方

烈士: 香港需要的是革命

民選代議士都鬧

佔中時 七警同朱sir都搞左好耐先告得入
兩單都搞咁耐
屌你老母依家差唔多一次都有幾單可以告呀
你班差佬究竟明唔明點解成個社會無任何人企係你戈邊呀 靜係諗住我地點樣唔體諒你地 收手啦仆街

依家警權已經凌駕係香港三權之上
要推翻坦白講真係好難，要滅左成個隊，起碼200-300萬市民一齊勇武合作
但，唔好唔記得後面仲有一個解放軍

如果外國唔幫
好遺憾
出路真係要靠我地自己

奈何香港沒有兵

唔撚得

其實呢次算唔算證明左executive 主導係注定失敗
全面普選後以議會主導會唔會好D

基本上得司法覆核

守立法會話走就走，守公廁就守足
藍絲打人，後面放人
完全無視三權，唯警獨尊

下屈政府要清算警隊，行政先會順利

其實有冇人覺得第一個要制裁既係689

係呢條撚樣搞到ICAC、監警會名存實亡，仲要無限支持曾偉雄個撚樣做D仆街野，然後將個風氣帶到落依家

冇

利申：讀左8年Law 覺得白讀

違反曬國際法都無人制裁到

又唔好咁講巴打

仲下屆政府？驚香港渣都冇得淨啊
係林鄭同建制咁撚廢、咁撚on9、咁撚白癡、咁撚賣港先唔肯清算班警察咋

其實真係好撚嬲
真係可以比佢地繼續咁樣為所欲為？

老土d講句。。
我相信天係有眼嘅。。佢地一定會有報應